這種複雜性是這個精闢但缺乏想象力的改編故事的本質，它顛覆了束縛與自由、被壓迫者與壓迫者、廢奴主義者與奴役者之間過於簡單的二元對立。 《長歌》是關於牙買加奴隸制終結的精彩故事，令人沮喪地講述|朱迪·伯曼| 2021年1月29日|時間 
 它始於一項更古老的法律，它塑造了人類奴役更為複雜的遺產。 在廢除奴隸制後，有漏洞保留了150多年|卡羅琳·基西爾| 2021年1月27日|華盛頓郵報 
 以南方為基地的共和黨人反擊說，他們的對手簡直就是君主主義者——扼殺言論自由，壓迫人民，承認擺脫奴役的海地反叛者，危及奴隸制。 2020年大選的前哨James Morone | 2021年1月11日|華盛頓郵報 
 例如從奴役、奴役和壓迫中獲得自由。 為什麼一點紀律就能走很長的路?布拉德·斯圖爾伯格，2021年1月6日，戶外在線 
 華盛頓繞過賓夕法尼亞廢奴法，將他和其他總統家族的奴隸束縛在一起。賓夕法尼亞廢奴法規定，如果他們在該州停留超過6個月，就可以申請自由。 喬治·華盛頓1795年的感恩節慶祝自由。 但宴會的主廚卻沒有。 2020年11月19日|華盛頓郵報 
 這些形象大多出現在犯罪小說中，比如紐特·詹寧斯(Newt Jennings)的《束縛與男孩肉》(奴役與男孩肉)。 “F*ck the Police”短語簡史|Rich Goldstein | 2014年8月23日|DAILY BEAST 
 但我做過的最瘋狂的事情是我為《Device奴役》做的東西，這實際上非常有趣。 Sasha Grey談她的小說《朱麗葉社團》，James Deen和更多|Marlow Stern | 2013年8月27日|DAILY BEAST 
 色情明星霍莉·桑普森，她的作品包括《陷入束縛》和《一個淫蕩的家庭主婦日記》。 白人女孩的老虎之物|伊麗莎白·蓋茨| 2009年12月8日|每日野獸 
 然而，總有一天，人們會認為他是《人性的枷鎖》的作者。 當冬天來到主街|格蘭特馬丁奧弗頓 
 劍所獲得的自由是對造物的某些部分或其他部分所確立的束縛。 聯邦時期的挖掘機運動劉易斯·h·貝倫斯 
 因為它再次帶來了國王的束縛，是所有爭吵和壓迫的原因。 聯邦時期的挖掘機運動劉易斯·h·貝倫斯 
 不可因工僱人，也不可僱人。 因為這帶來了國王的束縛。 聯邦時期的挖掘機運動劉易斯·h·貝倫斯 
 奴役，農奴制，甚至奴隸制，似乎都得到了聖經的認可。 《聖經》對文明的影響|恩斯特·馮·多布舒茨